給BNO人士

見太多人有興趣黎英國
我都超級贊成大家過黎，因為可以擴闊視野
尤其是對小朋友或下一代係非常好既成長環境
但係我都想分享一下係呢邊既感受
1. 少左超多機會再去日本，韓國，台灣旅行，香港人最鍾意就係旅行，尤其是呢一堆家鄉，2-3個月去一次，機票淡季平過去迪迪尼/住酒店，過左黎，家人朋友仲係香港，一年返一次去都唔可能太長，就算長最多只可以加個2-3日既日本短TRIP，同以往按季節去旅行完全唔同，當然你都可以話咁你可以去歐洲旅行又平又抵啦，但歐洲咪又係外國人，黎黎去去食既都一樣，日本拉面，魚生，壽司，韓國SHOPPING，炸雞，台灣雞排，面線。。。。。真係好掛住

2. 搵工唔易，就算你想做水電工，你都要係呢邊再考，再加埋你都係跟中國人師傅，得個平人工, 有睇經濟日報都知，宜家英國都裁左1.2萬人，仲要有好多大機構，連商場INTU都要清盤，希望你地係黎到帶資金創業囉

3. 就算咁勁比你搵到工，稅率超高，當你一個月搵開20,000港幣，一年2.4萬鎊，扣左NI＋TAX，實得月入1,655鎊，的確係生活到，但係唔會有太多錢儲，要儲錢只有香港易。。。。。

再想到再分享啦

自己推

屌成篇野肉撚酸到

無酸過
亦唔怕大家笑
只係純分享感受

只係見大家ff太美好，要講一講真實情況
亦歡迎大家真係過黎感受下

大家都可以討論下

如果你理解由極權國家走難,大部份人擺人權自由首位
喺呢方面,我諗唔使比

同意
亦覺得大家應該用呢一套想法

去到人地地方，千祈唔好霸哂人地既野，唔係同最睇唔起既蝗一樣

我有加入一些講話互助既群組
但有些人已經怪獸到如果入唔到心儀或grammar school點算好

真係反哂白眼，去左人地地方都仲要搶資源.....唉

歐洲咁多國家, 咁多城市, 真心去旅行舒服過日韓台灣囉

但日韓台既美食真係無得回味
呢邊差太多
呢邊係自然風光同古蹟為主

係阿，冇哂築地，冇哂北海道架啦

明嘅,好同意
雖然過去一年我地經常睇睇香港人美好嘅－面但真係唔好忘記仲有好多香港人係好自私小家
舉例日本—泊兩食no show都出現過唔少次,程度上衰過蝗
建議再遇到蝗行為果ｄ人真係唔好幫佢答佢,－幫佢真係助長佢ｄ行為